(誠實)你到依家為止同過幾多個人做愛/親密性接觸？

除左做愛，齋互含互打 打茄輪 玩腳 奶屎眼奶閪 渣波果啲都計

幫自己打飛機計唔計？

計一個人

臂大個閪樓主辛苦

10

你個名

如果打吓茄輪揸吓波都計嘅話，我諗除埋鞋數埋腳趾都數唔晒

638364839284694817467482862433849186482

唔講埋歲數有咩意思

廿零 毒撚 得1個

冇

好多 成日周圍叫雞

0

互含互打gay

十幾

廿個up…

50幾個

3...

5個好似

22歲,0個呀,手都未拖過

所以話 依啲Post就好似問月薪咁
永遠都係30k起跳 邊有人係青頭

2

2036

100個到啦

14. 4 個gf 6個fwb 4個sp

顏射 磨西計唔計

真心 50 up
好多連樣都唔記得

叫得出名既14個 叫唔出名既唔記得

5個
有3個要比錢

大把連登仔願意幫你

數字大好威？

認真答你，4個
27歲

14個 24歲
最後一個係1月11做
印象最深刻係其中一個識收陰肌 好撚正 真係俾佢吸出黎咁

92個 26 差8個就百人斬 可惜

都係20啫屌 以為好撚勁咩

咁一囉

我又冇話勁，我話數唔晒姐，唔使咁敏感嘅

26歲 1個
我嘅初戀情人就喺我老公

四十歲，一個（自己）

收陰肌姐係點 識得收縮陰道夾條J

真心，當你去到某個數其實唔會再去計

啱啱好20

1

成日揸自己對肥仔波

認真答...
岩岩係度數番D名出黎
14個

咪臭係，點計呀

咪臭化係，點計呀

1

3.14

後面果d都計咁點同你計

唔記得啦

老實講一多起上黎點會記得

23 1(自己）

Yes,記到20個左右就唔數啦